黑警 我屌你老母臭閪 你老母被狗屌

谷住谷住咁

A09

瓏妹

山妹

ching點睇luminor

啤梨？

戴15500or

ching真有錢人

....

樓主已經犯咗國安法